你哋今日有冇同學唔係著黑衫

同佢講一句你唔係淆底呀話

我今日打撚到個同事仆街，依加執緊野

唔好撚再打

今日有人唔係著黑𥘎﹐俾我寸到佢一棟都無

有咩咁特別
我同事日日黑衫